巴士中段收費問題

假設我搭279x (青衣去聯和墟) 成程就十幾蚊
我係中段上水上車嘟八達通就$4.7

調返轉回程 唔搭全程去青衣 我係聯和墟去上水
可唔可以入錢入$4.7?

唔得

你可以向巴士司機表達你意見，不過而家就係唔撚得

幾歲人? 仲問d咁on9既問題

香港冇雙向分段

仲有 唔好諗呢啲野啦 拖長個行車時間

當場問左啦 佢話唔得 所以我想確認下姐

人地係分站逐個站用飛或者卡計, distance-based vs zone-based / single fare
香港用有限度先扣後補得喇

>香港冇全面雙向分段
係要諗邊啲線設

如果有依種分段 情況就會個個好似廢老咁長途車搭幾個站落車咁 實係好咩

冇人叫你全面實行
日本公路巴士直頭有前上後落, 異於普通流水線巴士

72A,73A,64K,53,76K,77K都有

廢老都兩蚊車，who fucking care

106 3個鐘

有小部分路線真係有雙向分段
e.g. 53

睇黎最無知個個係你